[集思請益]想幫阿媽儲錢退休

阿媽渣住4,5 十萬想投資，佢就50歲
比個做保險既朋友知道想sell佢儲蓄保，咩十幾年拎番幾多萬， 聽落伏伏地
想幫佢買收息股or 渣長遠既股票，
岩岩開左個股票户口
淨係聽過，2號3號5號同700 ,
D錢佢用黎退休，雖然本金唔多，想各位連登投資高手幫幫忙，比下意見，唔該哂

買ss
2638, 6823

月供股票，供15年轉收息股
50萬分注買收息股

伯母有無工作？

買份mma年金囉，唔好買咁大，一個月供一萬左右，包左底先。其他錢拎去投資

買d派息基金囉 揀一半保守 另一半自己諗

50萬講真 比盡10個%都唔夠退休
現實有5-7個%已經好好 （掂得股都唔算低風險）

唔好買任何儲蓄保

留名學嘢
利申:父母就快退休

有 pt黎，搵唔多

竟然唔係老點

做番半年定期先
到時再諗其他

一般都係Reits加部分大藍股
呢排可以撈下港鐵 不過唔好一舖過買 壞消息應該會慢慢出

等多一年先入市

至於基金保險就咪掂 50萬呢個金額可以買既一般都唔係好野黎
同埋可以借錢買直債

一半3, 一半2638
50萬收息都夠買下餸, 交下電話費嫁

6823 唔會都適合咩

我貼錢幫人做理財

買5-10隻 收息股 分散風險 每年5%回報左右 終身持手 除非質素轉變

美股 S&P 500 etf
QQQ BRK.B
收息 T VZ

穩健定搵笨

儲蓄保只係拎9咗你舊錢放幾年，到時拎返千幾二千蚊嘅垃圾

信林太得永生

建議換美金 S&P500